女朋友次次出街都話要扑野

次次同親女朋友出街
行得無幾耐
佢就話想要好想扑野
不如翻屋企搞野算

又話拍拖出街咁貴
不如留喺屋企扑野算
等個荷包重d，又可以當做運動減下磅

有無巴打教我可以點做
我都係想陪女朋友行下街姐

點解唔想扑先

on9

拍拖個陣 差唔多日日1，2次 差d永久賢者模式

屌你老母身在福中不知福

介紹比我咪得咯

換～

巴打我明,同一條女扑得多都悶
下次問佢搵多條女/仔黎3p得唔得

樓主等我同你出街咪得囉

去殘廁

我ex又係咁 最鍾意去大家屋企瘋狂扑野
好啦 肯出街啦 一時又話已經濕晒 一時又撟住我 用大波波撞我手
去睇戲就借口話帶咗個緊bra 叫我幫佢解扣
唔解都好 一解就順手畀埋個bra 我

你值得比負皮！

約喺屋企等，扑完先出街咪得

咁點解人地咁都同你分手

無撚用架
扑完一齊攤翻個幾鐘撳下電話
又再埋牙架啦

因為係我飛佢既

好快就會有左

今日先年初七，唔好咁快FF啦，唔係年尾你就無嘢可F㗎喇